[巴打絲打請大力推] 新國際戰線 - 加拿大渥太華

加拿大又點少得首都渥太華！我哋團隊其實已經成立咗一段時間， 主要focus喺當地嘅公務員同大學生， 當中有人同傳媒見面， 做poster run， 同大學生解釋今次香港嘅運動。 嚟緊仲有好多唔同嘅活動， 大家快啲去like同share俾你身邊住喺渥太華嘅家人、朋友、 巴打、絲打， 我哋好需要你哋嘅支持。

Ottawans Stand With HK

Facebook:
tg:

PUSH PUSH

推

大大力 同我PUSH啊啊啊啊

Ottawa缺火力. 加拿大首都絕對唔可以淪陷於chinazi

PUSH PUSH PUSH

加拿大已喪失British Columbia省成為Chinese Columbia省。多倫多亦已陷共。
必須醒覺反擊

Push

有冇文宣需要整？

直接著重chinazi
StandWithHK吸引唔到外國人參加

pish

屌，加拿大戰總手足加油

up